我知你班頭腦簡單既籃球撚 睇NBA好HI 但呢度係波台 黑猩猩的搶波入籃遊戲 請去動物台傾

拜託,講NBA唔該去動物台

籃波唔係波 果然足波撚都係冇咩腦淨係識賭波

追啦

玩具台:

寵物台:

寵物台:

拜託